誰是何君堯？

小妹唔識，邊個先係？

正評 ：

負評 ：

妹你老母咩

真絲

奪你老母呀

呢啲咁嘅人唔殺左佢有乜用？